msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-03-15 18:51+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: src/pages/studios.tsx:261
msgid "$MYRIA is the native governance and utility token that encapsulates the Myria ecosystem. Players will be able to use $MYRIA to buy, trade, upgrade, vote and more!"
msgstr "MYRIA币是指封装于Myria生态系统的原生治理和实用型代币。玩家可使用MYRIA币开展购买、交易、升级、投票等操作！"

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:318
msgid "100% Ethereum-level security guarantees; whilst increase transaction speed and throughput"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:128
msgid "2 CPU Cores"
msgstr "2核CPU"

#: src/pages/nodes.tsx:131
msgid "60 GB Disk Space"
msgstr "60 GB磁盘空间"

#: src/components/NotiBanner.tsx:44
msgid "<0>$MYRIA</0> Node & token IBCO sales coming soon!"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:64
msgid "<0>In order to run any blockchain, including the Myria chain, nodes are required for verification of network transactions. Nodes in the Myria ecosystem will be used for a variety of network-supporting activities including initial test networks, block production and validation.</0><1>In addition to their role as potential validators, node owners will also be asked to - and rewarded for auxiliary blockchain network functions as the Myria ecosystem becomes more advanced. These include the need for decentralized storage of certain critical information in the Myria ecosystem, oracles, governance voting, as well as voting on game-specific concepts.</1>"
msgstr "<0>在运行任何区块链（包括Myria链）前，需使用节点验证网络交易。Myria生态系统中的节点将用于各种网络支持活动，包括初始测试网络、区块生产和验证。</0><1>除作为潜在验证者外，随着Myria生态系统的发展，节点所有者将可被要求开展辅助区块链网络功能，并给予奖励。包括需在Myria生态系统中去中心化存储特定关键信息、预言机、治理投票以及特定游戏概念投票。</1>"

#: src/pages/studios.tsx:200
msgid "<0>Interoperable</0> & Interconnected NFTs"
msgstr "<0>互操作性</0>及互联非同质化代币（NFT）"

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:36
msgid "<0>Myria Studios</0> creates a range of free-to-play AAA games spans across an entire interconnected ecosystem, built with the new standard of interoperable NFTs."
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:84
msgid "<0>Myria node operators will receive daily $MYRIA token rewards for the nodes work.</0><1>Node owners will also be rewarded with NFT drops and tokens based on their reputational score as node operators and general community members.</1><2>Reputation scores will be determined by the playing activity of node owners, the number of tokens they own and stake, previous uptime metrics, and their history of network support (e.g. validation or oracle provider).</2>"
msgstr "<0>针对所开展的节点工作，Myria节点操作者将于每日收到代币奖励（MYRIA币）。</0><1>根据作为节点操作者及一般社区成员所得的信誉分数，节点所有者还将获得NFT Drop及代币奖励。</1><2>信誉分数将根据节点所有者的游戏活动、其拥有及持有的代币数量、往常正常运行时间指标及其过往的网络支持情况（例如：验证或预言机提供者）决定。</2>"

#: src/pages/games.tsx:26
msgid "<0>Play</0> and earn <1/> rewards and NFTs"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:114
msgid "<0>You can choose whether you prefer to run your node in the cloud or locally.</0><1>Myria node software will be available to download on Windows and Mac. Our node operation is not heavily resource-intensive like traditional cryptocurrency mining. You’ll be able to run our node software from your home computer with the following minimum requirements:</1>"
msgstr "<0>您可选择在云端或本地运行节点。</0><1>Myria节点软件可从Windows和Mac系统上下载。与传统加密货币挖矿不同，我们的节点操作并非是重度资源密集型。只要满足以下最低要求，您便可通过家用计算机运行我们的节点软件：</1>"

#: src/pages/studios.tsx:173
msgid "A <0>decentralized ecosystem</0> of blockchain games and worlds"
msgstr "有关区块链游戏和世界的<0>去中心化生态体系</0>"

#: src/pages/nodes.tsx:137
msgid "A Stable Internet Connection"
msgstr "稳定的互联网连接"

#: src/components/OurGames.tsx:42
msgid "A battle-royale shooter game"
msgstr "一款大逃杀射击游戏"

#: src/components/home/Hero.tsx:144
msgid "A decentralised Ethereum scaling platform, purpose built for digital assets and gaming."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:106
msgid "A dynamic, entreprenurial executive with over 8+ years in management consulting, focusing on organisational transformations for global companies such as Bandai Namco, Verizon, Vanguard, Kayo Streaming and more. More recently founding aliens.com."
msgstr "一名充满活力的企业管理者，具有8年以上管理咨询经验，专注于Bandai Namco、Verizon、Vanguard、Kayo Streaming 等全球公司的组织转型。近期创立aliens.com网站"

#: src/pages/team.tsx:101
msgid "A dynamic, entreprenurial executive with over 8+ years in management consulting, focusing on organisational transformations for global companies such as Verizon, Vanguard, Kayo Streaming and more. More recently founding aliens.com."
msgstr ""

#: src/components/OurGames.tsx:59
msgid "A multiplayer go-kart racing game"
msgstr "一款多人卡丁车赛车游戏"

#: src/components/OurGames.tsx:25
msgid "A multiplayer obstacle course game"
msgstr "一款多人障碍赛游戏"

#: src/pages/about-us.tsx:46
msgid "A serial entrepreneur and Web3 proponent with over 15 years of founding experience including four multinational VC-backed companies in traditional tech. More recently founding aliens.com and a blockchain P2E platform."
msgstr "拥有15年以上创业经验的连续创业者及Web3支持者， 包括在传统科技领域的四家跨国风投公司。近期创立aliens.com及区块链P2E平台。"

#: src/pages/team.tsx:41
msgid "A serial entrepreneur and Web3 proponent with over 15 years of founding experience including four multinational VC-backed companies in traditional tech. More recently founding aliens.com and a blockchain SAAS platform."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:137
#: src/pages/team.tsx:131
msgid "AJ has over 20 years of multidisciplinary design experience— from web and apparel design, to crafting brand identities. He has worked with global brands including Nike, Adidas and Microsoft, among others."
msgstr "AJ具有20多年多学科设计经验，涵盖网页设计、服装设计及品牌身份打造等他曾与耐克、阿迪达斯、微软等全球品牌合作。"

#: src/components/Careers/Careers.tsx:74
msgid "APPLY NOW"
msgstr "立即申请"

#: src/components/Footer.tsx:90
#: src/components/Header/Header.tsx:72
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/pages/for-studios.tsx:50
msgid "Access ongoing education and technical support to ensure a successful onboarding onto the blockchain."
msgstr "获取持续教育和技术支持，以成功进军区块链领域"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:24
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:33
msgid "Account abstractions and other features not yet available on Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/Careers/Careers.tsx:27
msgid "All positions"
msgstr "所有职位"

#: src/pages/for-studios.tsx:82
msgid "An end-to-end solution for token-based game economies and NFTs that benefits the community"
msgstr "造福社区的基于代币游戏经济和非同质化代币的端到端解决方案"

#: src/components/OurGames.tsx:76
msgid "An objective-based shooter game"
msgstr "一款第一人称射击游戏"

#: src/pages/nodes.tsx:134
msgid "An x86/X64 Processor"
msgstr "x86/x64处理器"

#: src/pages/about-us.tsx:31
#: src/pages/team.tsx:26
msgid "Andrew has been a tech executive in the gaming industry with a career spanning over 27 years. He has worked with some of the most recognizable names in the industry, including Activision, Electronic Arts, 2K, Ubisoft, Sony, and Midway."
msgstr "Andrew曾在游戏行业担任技术主管，具有27年工作经验。他曾与业内知名公司合作，包括美国动视、电子艺界、2K、育碧、索尼和Midway游戏公司。"

#: src/components/Video/Setting.tsx:19
msgid "Applies to all videos"
msgstr "适用所有视频"

#: src/pages/for-developers/index.tsx:56
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:151
msgid "Apply now"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:23
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:32
msgid "Arbitrary smart contracts written in Solidity and other languages"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:111
msgid "Architecture"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:135
#: src/pages/team.tsx:129
msgid "Art Creative Lead"
msgstr "艺术创意主管"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:227
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:131
msgid "At Myria, we believe NFTs should not only endow players with verifiable ownership, but also allow players to take their NFTs from one game to another."
msgstr "在Myria，我们坚信非同质化代币不仅能够赋予玩家可验证的所有权，而且能够使玩家将其所拥有的非同质化代币从一款游戏转移到另一款游戏中。"

#: src/components/Video/Setting.tsx:18
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: src/components/Program.tsx:18
#: src/pages/nodes.tsx:288
#: src/pages/studios.tsx:361
msgid "BUY A NODE"
msgstr "购买节点"

#: src/components/Program.tsx:9
#: src/pages/studios.tsx:353
msgid "Become a Myria node owner & receive rewards"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:281
msgid "Become an integral part of the Myria ecosystem and reap the benefits of your contribution. Early founder node operators receive preferential pricing, which increases as nodes are sold."
msgstr "成为Myria生态系统中不可或缺的一部分，并基于自身贡献获益。作为早期创始人的节点操作者可获得优惠价格。随着节点售出，节点价格将不断提高。"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:33
msgid "Blockchain consultancy"
msgstr ""

#: src/pages/for-studios.tsx:79
msgid "Blockchain infrastructure for Game Studios"
msgstr "针对游戏工作室的区块链基础设施"

#: src/pages/for-studios.tsx:21
msgid "Blockchain platform for game studios"
msgstr "针对游戏工作室的区块链平台"

#: src/pages/about-us.tsx:61
#: src/pages/team.tsx:56
msgid "Brendan brings a decade of experience in blockchain. He has founded an escrow solution on the Bitcoin blockchain, a crypto ETF on ethereum, and was blockchain lead for the world’s largest trade finance blockchain network."
msgstr "Brendan在区块链领域具有十多年经验。他曾创立比特币区块链托管解决方案（一种以太坊加密ETF），并担任世界最大贸易融资区块链网络的区块链主管。"

#: src/components/home/Hero.tsx:131
msgid "Bringing <0>blockchain gaming </0>to the world"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:91
#: src/pages/team.tsx:146
msgid "Brock is an entreprenurial product lead with over 10+ years experience working in the tech startups and founded his own MarTech company. More recently, he helped scale one of the largest blockchain companies focusing on product tokenomics and growth."
msgstr "Brock是一位创业型产品主管，曾在科技初创公司具有10多年的工作经验，并创立自己的公司MarTech。近期，他曾帮助一家最大的区块链公司扩张规模，专攻产品代币经济学和增长。"

#: src/components/for-developers/BuildYourBlockchain.tsx:14
msgid "Build your blockchain game with Myria"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:103
msgid "Buying a node license will give the owner the right to run the node (either locally or in the cloud) and receive rewards as determined by governance."
msgstr "购买节点许可证后，所有者将有权（在本地或云中）运行节点，并基于治理获取奖励。"

#: src/pages/team.tsx:69
msgid "CMO"
msgstr ""

#: src/pages/team.tsx:84
msgid "CPO (People)"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:106
#: src/components/Header/Header.tsx:88
#: src/pages/careers.tsx:19
msgid "Careers"
msgstr "招贤纳士"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:26
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:35
msgid "Clear roadmap to privacy-preserving smart contracts"
msgstr ""

#: src/pages/team.tsx:39
msgid "Co-Founder - CEO"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:29
#: src/pages/team.tsx:24
msgid "Co-Founder - CTO"
msgstr "联合创始人 - 首席技术官"

#: src/pages/about-us.tsx:104
#: src/pages/team.tsx:99
msgid "Co-Founder - Operations"
msgstr "联合创始人 - 运营主管"

#: src/pages/about-us.tsx:44
msgid "Co-Founder - Project Lead"
msgstr "联合创始人 - 项目主管"

#: src/components/ComingSoon.tsx:46
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: src/components/Header/Header.tsx:94
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/pages/about-us.tsx:182
msgid "Community Lead"
msgstr "社区负责人"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:45
msgid "Compliance support"
msgstr ""

#: src/pages/contact.tsx:52
msgid "Connect with us"
msgstr "联系我们"

#: src/pages/for-gamers.tsx:113
msgid "Connecting the world through <0>play</0>"
msgstr "通过<0>游戏</0>连接世界"

#: src/pages/_app.tsx:21
msgid "Connecting the world through play"
msgstr "游戏连接世界"

#: src/components/Footer.tsx:116
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: src/pages/contact.tsx:37
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: src/pages/team.tsx:161
msgid "Craig brings over 10+ years of experience in leading web & app UI/UX design and crafting brand identities. He has worked with global companies across industires such as communications, financial institutions, media and more."
msgstr "在领导网页和应用程序的用户界面/用户体验设计及品牌身份创建方面，Craig拥有10多年经验。他曾与通信、金融机构、媒体等行业的跨国公司合作。"

#: src/pages/about-us.tsx:169
msgid "Craig brings over 10+ years of experience in leading web & app UI/UX design and crafting brand identities. He has worked with global companies across industries such as communications, financial institutions, media and more."
msgstr "在领导网页和应用程序的用户界面/用户体验设计及品牌身份创建方面，Craig拥有10多年经验。他曾与通信、金融机构、媒体等行业的跨国公司合作。"

#: src/pages/nodes.tsx:22
msgid "Daily $MYRIA token rewards"
msgstr "每日代币奖励 （MYRIA币）"

#: src/pages/team.tsx:71
msgid "Dave has over 25 years of marketing and management experience. He previously lead marketing at Banxa and Rockstar Games. Dave also founded Marley Spoon; taking the company from inception to IPO."
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:188
msgid "Decentralize the network by providing computing resources"
msgstr "通过提供计算资源去中心化网络"

#: src/pages/nodes.tsx:154
msgid "Details will be announced soon."
msgstr "详情将很快公布。"

#: src/components/home/OurGames.tsx:59
msgid "Discover more"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:37
msgid "Each node is allowed to vote on proposed changes to the Myria chain and nodes will also hold greater voting power throughout the Myriaverse"
msgstr "每个节点均可对Myria链的拟议修改进行投票。在整个Myriaverse元宇宙中，节点还将拥有更多的投票权。"

#: src/components/Footer.tsx:39
#: src/components/Header/Header.tsx:29
msgid "Ecosystem"
msgstr "生态系统"

#: src/pages/for-studios.tsx:48
msgid "Education and support"
msgstr "教育和支持"

#: src/components/GetInTouch.tsx:27
#: src/components/Subscribe.tsx:20
msgid "Email is required!"
msgstr "电子邮件必填！"

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:148
msgid "Empower mainstream adoption to Ethereum using Myria’s scaling solution"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:247
#: src/pages/for-gamers.tsx:33
msgid "Empowering players"
msgstr "为玩家赋能"

#: src/pages/for-developers/index.tsx:38
msgid "Enabling digital asset scalabiltiy on Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:22
#: src/components/for-developers/Myria.tsx:34
#: src/components/for-developers/Myria.tsx:40
msgid "Enabling true scalability while leveraging the Ethereum network"
msgstr ""

#: src/pages/ecosystem.tsx:35
msgid "Enhancing the power of play through blockchain"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:314
msgid "Enhancing the power of play through blockchain, enabling economic access and ownership, and driving a new era of opportunity, exploration and freedom."
msgstr "通过区块链提升游戏的力量，实现经济准入和所有权，助推新时代的到来，为地球上的每个人提供机会自由探索。"

#: src/components/Subscribe.tsx:74
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的电子邮件地址"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:13
msgid "Ethereum-level security provided by zk-STARKs"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:49
msgid "Exclusive NFTs"
msgstr "专属非同质化代币 "

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:24
msgid "Expereince low transaction fee and high throughput rate of up to 9000 transactions per second with our Myria scaling solution."
msgstr ""

#: src/components/FirstTimeVisitModal.tsx:58
msgid "FOLLOW US ON TWITTER"
msgstr "在推特上关注我们"

#: src/components/NotiBanner.tsx:23
msgid "FOR DEVELOPERS"
msgstr ""

#: src/components/NotiBanner.tsx:18
msgid "FOR GAMERS"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:116
msgid "Fast transaction confirmation times provided by the L2 chain, while zk proofs and L1 data availability provide Ethereum-level security."
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:60
#: src/components/Footer.tsx:67
msgid "For Developers"
msgstr ""

#: src/pages/index.tsx:55
msgid "Founded by leading gaming and blockchain industry veterans"
msgstr "由游戏和区块链行业的顶尖人士创立"

#: src/pages/about-us.tsx:221
msgid "Fun, high-quality and free are our core beliefs. We believe in open and equitable access, enabling more people to experience and enjoy the benefits of blockchain and the metaverse."
msgstr "有趣、优质、免费是我们的核心信念。我们相信开放和公平的访问，能让更多的人体验和享受区块链和元宇宙的好处。"

#: src/pages/for-gamers.tsx:178
msgid "GET A NODE"
msgstr "获取节点"

#: src/pages/_app.tsx:30
msgid "Game NFT"
msgstr "游戏非同质化代币 "

#: src/pages/for-gamers.tsx:20
msgid "Gameplay first"
msgstr "游戏第一"

#: src/pages/about-us.tsx:219
msgid "Gameplay first & free to play"
msgstr "游戏第一&免费畅玩"

#: src/components/Footer.tsx:12
#: src/components/Footer.tsx:43
#: src/components/Header/Header.tsx:35
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: src/pages/about-us.tsx:120
#: src/pages/team.tsx:174
msgid "Games Producer"
msgstr "游戏制作人"

#: src/components/Program.tsx:32
msgid "Gaming is evolving. Build with Myria!"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:63
msgid "Gaming is evolving. Build with Myria."
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:86
msgid "General"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:65
msgid "General purpose zk-rollup"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:71
msgid "Get Started"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:278
msgid "Get a founders node today"
msgstr "现在就获取创始人节点"

#: src/pages/for-studios.tsx:37
msgid "Got an innovative gaming idea? Apply for a grant to manifest your vision on the Myria chain."
msgstr "有了创新游戏想法？申请授权，在Myria链上展示您的愿景？"

#: src/pages/about-us.tsx:59
#: src/pages/team.tsx:54
msgid "Head of Blockchain"
msgstr "区块链主管"

#: src/pages/about-us.tsx:74
#: src/pages/team.tsx:114
msgid "Head of Game Design"
msgstr "游戏设计主管"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:16
msgid "High throughput of 1,000+ TPS before sharding and 10,000+ TPS after sharding"
msgstr ""

#: src/components/Header/Header.tsx:22
#: src/components/Header/Header.tsx:54
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/pages/nodes.tsx:101
msgid "How can I become a Myria node operator?"
msgstr "如何成为Myria节点操作者？"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:221
#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:239
#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:257
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:127
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:150
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:174
msgid "How it works"
msgstr "如何运作？"

#: src/pages/nodes.tsx:163
msgid "How many Myria node licenses will be released?"
msgstr "将发布多少份Myria节点许可证？"

#: src/pages/nodes.tsx:152
msgid "How much will a Myria node license cost?"
msgstr "一份Myria节点许可证的成本是多少？"

#: src/pages/about-us.tsx:184
msgid "Hunter is an intrapreneur in the crypto space since 2016, joining projects at the forefront of innovation and helping them build global communities. He has catalyzed and amplified partnerships with some of the largest projects and influencers in this space."
msgstr "自2016年以来，Hunter始终担任着加密领域创业者的角色。他曾加入多项创业前沿项目，助其构建全球社区。此外，他还对业内大项目及有影响力者的合作起到了催化和扩力的作用。"

#: src/pages/game-detail/[id].tsx:426
msgid "IN DEVELOPMENT"
msgstr ""

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:28
msgid "If you want to make a real impact in gaming and blockchain, join us at Myria. We’re scouring the world for the best and brightest to join our rapidly growing company."
msgstr "想在游戏和区块链领域有所作为，请加入Myria。Myria正在迅速发展，正在世界范围内广纳英才。"

#: src/pages/team.tsx:86
msgid "In his role leading the People team, Damian helps Myria connect, develop and care for its global team. Damian brings decades of experience to Myria and was previously Global Head of People for Bitmex and Goldman Sachs."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:52
msgid "Instant project visibility"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:55
msgid "Instantly reach and build an engaged player community of evangelists around your project through the Myria platform and network partners."
msgstr ""

#: src/components/GetInTouch.tsx:26
#: src/components/Subscribe.tsx:19
msgid "Invalid email!"
msgstr "无效电子邮件地址！"

#: src/pages/team.tsx:116
msgid "Ivan has 10+ years of experience in the game industry. He has been a lead game designer at Gameloft, CrazyLabs, GPG (Ubisoft), Sperasoft, and more, with his games amassing billions of downloads."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:76
msgid "Ivan has 10+ years of experience in the game industry. He has been a lead game designer at Gameloft, CrazyLabs, GPG (Ubisoft), Sperasoft, and more, with his games amassing half a billion downloads."
msgstr "Ivan在游戏行业深耕10年，经验丰富。他曾担任智乐软件、CrazyLabs、GPG（育碧）、Sperasoft等公司的首席游戏设计师，所设计的游戏累计下载量达5亿次。"

#: src/components/ComingSoon.tsx:59
#: src/components/FirstTimeVisitModal.tsx:44
#: src/components/Header/DesktopHeader.tsx:113
#: src/components/Header/MobileHeader.tsx:35
#: src/components/Header/MobileHeader.tsx:54
#: src/components/NotiBanner.tsx:55
#: src/components/home/Hero.tsx:166
#: src/pages/game-detail/[id].tsx:436
msgid "JOIN DISCORD"
msgstr "加入Discord"

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:35
msgid "JOIN THE TEAM"
msgstr "加入团队"

#: src/pages/about-us.tsx:153
msgid "Jem brings a breadth of business operations and strategy experience, including 10+ years working with corporate companies in pitching and fundraising, and 6 years managing strategy execution for tech and blockchain companies."
msgstr "Jem拥有丰富的商业运营和战略经验，曾在竞投和筹款公司工作10余年， 并在科技和区块链公司具有6年的战略执行管理经验。"

#: src/pages/studios.tsx:381
msgid "Join MYRIA"
msgstr ""

#: src/pages/studios.tsx:373
msgid "Join Myria in building the next blockchain revolution"
msgstr ""

#: src/pages/careers.tsx:21
msgid "Join our team of 60+ to forge to future of blockchain gaming"
msgstr "Myria团队由60多人组成，加入我们，共筑区块链游戏的未来"

#: src/pages/about-us.tsx:199
#: src/pages/team.tsx:191
msgid "Kidono is an experienced partner lead with extensive experience managing external development engagements. He has worked with some of the largest game production companies, including Marvel, Tencent, Winkings and more."
msgstr "Kidono是一名经验丰富的合作伙伴主管，在管理外部开发活动方面经验丰富。他曾与漫威、腾讯、winking等大型游戏制作公司合作。"

#: src/pages/studios.tsx:212
msgid "LEARN MORE"
msgstr "了解更多"

#: src/components/home/News.tsx:32
msgid "Latest Updates & News"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:113
msgid "Layer 2 scalability solution"
msgstr ""

#: src/components/home/Hero.tsx:155
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/Program.tsx:35
#: src/pages/studios.tsx:376
msgid "Learn more about our job current openings and see how you can get involved!"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:367
#: src/pages/team.tsx:230
msgid "Led by industry experts"
msgstr "由行业专家领导"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:30
msgid "Leverage prebuilt Myria platform and tools - we take care of the supporting tools so you can focus on building your business."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:17
msgid "Low transaction fees: over 100x lower than fees on Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/Header/Header.tsx:84
msgid "MYRIA STUDIOS"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:15
msgid "Manage your NFT & digital assets"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:16
msgid "Manage your digital storefront and marketplace"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:151
msgid "Marketing Manager"
msgstr "营销经理"

#: src/components/GetInTouch.tsx:35
msgid "Message is required!"
msgstr "信息必填！"

#: src/pages/studios.tsx:344
msgid "More details coming soon"
msgstr "更多细节即将推出"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:322
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:196
msgid "Morphing NFTs™"
msgstr "Morphing NFT™"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:260
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:176
msgid "Morphing NFTs™ that adapt to your avatars"
msgstr "适应您的虚拟形象的Morphing NFT™"

#: src/pages/nodes.tsx:236
msgid "Myria FAQ"
msgstr "Myria 常见问题"

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:67
msgid "Myria Marketplace"
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:83
msgid "Myria Platform"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:56
msgid "Myria Studios"
msgstr ""

#: src/pages/studios.tsx:182
msgid "Myria Studios is building a range of free-to-play AAA games spans across an entire interconnected ecosystem. Players experience intertwining lore, characters, and rich storylines that carry across each game world, and Myria tokens and NFTs can be used across the Myriaverse."
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:75
msgid "Myria Wallet"
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:33
msgid "Myria combines a gaming platform with applications, tools and scaling infrastructure needed to bring blockchain gaming to life."
msgstr ""

#: src/pages/for-gamers.tsx:22
msgid "Myria develops fun AAA games that are enhanced by the blockchain, not vice versa."
msgstr "通过区块链增强，Myria开发了有趣的AAA游戏，而非相反的情况。"

#: src/pages/for-studios.tsx:35
msgid "Myria ecosystem fund"
msgstr "Myria生态系统基金"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:42
msgid "Myria facilitates with tokenomics consultancy, Play-to-Earn game design best practices to achieve your business objectives."
msgstr ""

#: src/pages/index.tsx:60
msgid "Myria has been built by an all-star team of over 100 people, united with a common vision of revolutionizing gaming with blockchain technology."
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:24
msgid "Myria help project partners set up for success. <0>Learn more</0> about our easy-to-use, full stack solution and build with Myria today."
msgstr ""

#: src/components/ComingSoon.tsx:48
#: src/pages/_app.tsx:22
#: src/pages/_app.tsx:35
msgid "Myria is a blockchain gaming ecosystem powered by the Myria blockchain."
msgstr "Myria是由Myria区块链驱动的游戏生态系统。"

#: src/pages/ecosystem.tsx:38
msgid "Myria is a decentralised Ethereum Layer 2, built to empower digital assets, NFT and blockchain gaming."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:67
msgid "Myria is a decentralised Ethereum Layer 2, built to empower digital assets, NFT, blockchain gaming and more."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/index.tsx:41
msgid "Myria is a decentralised Ethereum Layer 2, built to scale digital assets, NFTs and blockchain gaming."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:262
msgid "Myria is community powered and governed through the Myria DAO. We are handing the power back to the people to build a better metaverse."
msgstr "Myria是通过Myria去中心化自治组织（DAO）赋能和治理的社区。我们将权力交还给人，以构建更好的元宇宙。"

#: src/pages/for-gamers.tsx:48
msgid "Myria is supported by a network of community-powered nodes, who receive rewards for their contributions."
msgstr "Myria由社区赋能的节点网络支持，各节点根据其贡献而获得奖励。"

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:59
msgid "Myria is the backbone of blockchain gaming"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/index.tsx:49
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:144
msgid "Myria launches $200M game developer grant program"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:146
msgid "Myria node license sales are anticipated to commence in March 2022 (subject to change)."
msgstr "Myria节点许可证预计将于2022年3月（日期可能发生变更）起发售。"

#: src/pages/nodes.tsx:24
msgid "Myria node operators will receive daily $MYRIA token rewards for the nodes work."
msgstr "每天，Myria节点操作者将从节点作业中获取代币奖励（MYRIA币 ）。"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:66
msgid "Myria provides an end-to-end solution for developers and publishers, and help you unlock the blockchain potential of your business"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:36
msgid "Myria provides blockchain consultancy services on NFT sale, blockchain integrations and platform support."
msgstr ""

#: src/pages/_app.tsx:23
#: src/pages/_app.tsx:34
msgid "Myria | Connecting the world through play"
msgstr "Myria | 通过游戏连接世界"

#: src/pages/studios.tsx:336
msgid "Myriaverse is the wider social metaverse connecting players, communities and guilds. Players will be able to quest, explore, craft, invest and so much more. The ever expanding Myriaverse is a virtual society and economy that offers bountiful earning opportunities for the brave adventurer."
msgstr "Myriaverse是连接玩家、社区和公会的广泛社交元宇宙。玩家能够开展探求、探索、制作、投资等活动。Myriaverse是不断扩张的虚拟社会和经济环境，为勇敢的冒险家提供丰富的掘金机会。"

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:13
msgid "Myria’s <0>Ethereum L2 scaling solution</0> uses ZK-Rollup to enable dApps to achieve unlimited scale, low transaction fees without sacrificing on security."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:78
msgid "Myria’s <0>Ethereum L2 scaling solution</0> uses zero-knowledge technology (zk-STARKs) to “roll-up” or bundle thousands of L2 transactions into one single transaction. This then sends a validity proof back to the main blockchain, preserving the security of L1 Ethereum. Myria’s STARK-based zkrollup solution powered by Starkware enable NFTs and dApps to achieve unlimited scale, low transaction fees without sacrificing on security."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:18
msgid "Myria’s NFT store and marketplace infrastructure is purpose built for blockchain games and optimized to support the players journey."
msgstr ""

#: src/components/GetInTouch.tsx:23
msgid "Name is required!"
msgstr "姓名必填！"

#: src/components/Footer.tsx:111
msgid "News"
msgstr "新闻资讯"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:263
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:178
msgid "No matter the shape and size of your avatar, use the same NFT on them all. Buy once, use on any character. Designed to be interoperable."
msgstr "无论您的虚拟形象的形状和大小如何，均采用相同的非同质化代币。只需购买一次，即可在任何角色上使用。可交互操作设计"

#: src/pages/nodes.tsx:213
msgid "Node owner rewards"
msgstr "节点所有者奖励"

#: src/pages/nodes.tsx:51
msgid "Node owners will also be rewarded with NFT drops and tokens based on their reputational score as node operators and general community members."
msgstr "根据作为节点操作者及一般社区成员所得的信誉分数，节点所有者还将获得NFT Drop及代币奖励。"

#: src/components/Footer.tsx:47
#: src/components/Header/Header.tsx:41
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: src/components/Header/Header.tsx:60
msgid "OUR SOLUTION"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:164
msgid "Only 55,000 Myria node licenses will ever be released."
msgstr "仅会发布 55,000 个 Myria 节点许可证。"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:30
msgid "Open and permissionless"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:357
#: src/pages/team.tsx:267
msgid "Our Experience"
msgstr "我们的合作经验"

#: src/pages/about-us.tsx:329
#: src/pages/for-gamers.tsx:122
msgid "Our Principles"
msgstr "我们的原则"

#: src/components/Footer.tsx:75
msgid "Our Solutions"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:311
msgid "Our Vision"
msgstr "我们的愿景"

#: src/pages/for-gamers.tsx:152
msgid "Our games"
msgstr "我们的游戏"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:73
msgid "Our solution"
msgstr ""

#: src/components/Header/Header.tsx:80
msgid "Our team"
msgstr "我们的团队"

#: src/components/Header/Header.tsx:76
msgid "Our vision"
msgstr "我们的愿景"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:325
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:197
msgid "Own your metaverse identity"
msgstr "拥有您的元宇宙身份"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:242
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:152
msgid "Own your metaverse identity. Anywhere. Any game."
msgstr "拥有您的元宇宙身份在任何地方任何游戏中"

#: src/pages/about-us.tsx:197
#: src/pages/team.tsx:189
msgid "Partner Lead"
msgstr "合作伙伴主管"

#: src/pages/about-us.tsx:233
msgid "Play & earn"
msgstr "边玩边赚"

#: src/pages/studios.tsx:255
msgid "Powered and governed by <0>$MYRIA</0>"
msgstr "由<0>$MYRIA</0>支持和管理"

#: src/pages/about-us.tsx:260
#: src/pages/for-gamers.tsx:46
msgid "Powered by the community"
msgstr "由社区支持"

#: src/pages/nodes.tsx:200
msgid "Powered by the community of player-run nodes"
msgstr "由玩家运营的节点社区支持"

#: src/pages/nodes.tsx:191
msgid "Pre register now"
msgstr "立即预注册"

#: src/components/Subscribe.tsx:62
msgid "Pre register to stay up to date"
msgstr "预注册，获取最新资讯"

#: src/pages/about-us.tsx:89
#: src/pages/team.tsx:144
msgid "Product Lead - Blockchain"
msgstr "产品主管 - 区块链"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:48
msgid "Provide your players with a protected experience and ensure your business understands critical regulatory compliance components."
msgstr ""

#: src/pages/for-gamers.tsx:167
msgid "Pupose-built infrastructure"
msgstr "专门构建的基础设施"

#: src/components/home/News.tsx:19
#: src/components/home/News.tsx:36
msgid "Read more"
msgstr ""

#: src/components/Program.tsx:12
#: src/pages/studios.tsx:356
msgid "Receive $MYRIA and limited edition NFT rewards whilst supporting the Myria network"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:224
msgid "Releasing soon"
msgstr "立即发布"

#: src/pages/nodes.tsx:182
msgid "Run a node and earn <0>$MYRIA</0> and NFT rewards"
msgstr "运行节点，赚取<0>$MYRIA</0>和非同质化代币奖励"

#: src/pages/about-us.tsx:326
#: src/pages/for-gamers.tsx:119
msgid "SHIFTING POWER BACK TO THE PEOPLE"
msgstr "将权力交还给人"

#: src/components/Header/DesktopHeader.tsx:102
#: src/pages/for-developers/index.tsx:44
msgid "START BUILDING"
msgstr ""

#: src/components/Subscribe.tsx:91
#: src/components/for-developers/BuildYourBlockchain.tsx:27
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:21
msgid "Safely programmable"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:27
msgid "Save time. Ship faster."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:325
msgid "Scaling blockchain gaming on Ethereum"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:11
msgid "Secure and scalable"
msgstr ""

#: src/components/Subscribe.tsx:66
msgid "Sign up to our newsletter to for development updates, token and NFT drops, and exclusive promotions."
msgstr "订阅实时通讯，了解开发更新、代币和NFT Drop和专属促销。"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:25
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:34
msgid "Simpler formal verification of contracts due to safe VM architecture"
msgstr ""

#: src/components/Program.tsx:38
msgid "Start now"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:51
#: src/components/Header/Header.tsx:47
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: src/components/GetInTouch.tsx:31
msgid "Subject is required!"
msgstr "主题必填！"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:9
msgid "Supercharge your project"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:96
msgid "Support unlimited scalabiltiy, delivering up to 5,000+ TPS"
msgstr ""

#: src/pages/studios.tsx:268
msgid "TOKEN LAUNCH COMING SOON"
msgstr "代币即将发售"

#: src/components/Footer.tsx:100
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: src/components/Footer.tsx:192
msgid "Terms | Privacy"
msgstr "条款 | 隐私条款"

#: src/components/GetInTouch.tsx:107
msgid "Thank you for message. We will be in touch within 24-48 hours!"
msgstr "感谢您的留言。我们将在24-48小时内联系您！"

#: src/components/Subscribe.tsx:84
msgid "Thank you for subscribing!"
msgstr "感谢订阅！"

#: src/pages/nodes.tsx:203
msgid "The Myria chain is supported by a network of player-run nodes. Use your home computer to become a node operator and receive rewards and benefits for your contribution to the ecosystem."
msgstr "Myria链由玩家运行的节点网络支持。仅需使用家用电脑，便可成为节点操作者，并根据您对生态系统的贡献获取奖励和收益。 "

#: src/pages/for-gamers.tsx:170
msgid "The Myria ecosystem is built on Myria blockchain, our Ethereum L2 built for gaming. Our team have developed proprietary technology to make the gaming and trading experience seamless, including a decentralized exchange, marketplace, and cryptocurrency wallet."
msgstr "Myria生态系统构建在Myria区块链及我们专为游戏构建的L2以太坊上。我们的团队开发了专有技术，确保游戏和交易体验的无缝衔接，包括去中心化交易所、市场和加密货币钱包。"

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:47
msgid "The Myria platform is supported by Myria Nodes. Being a <0>Myria Node</0> operator means that you will receive limited edition NFTs, token rewards and more."
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:30
msgid "The comprehensive blockchain gaming platform"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:10
#: src/components/for-developers/Myria.tsx:28
msgid "The easiest way to launch your blockchain game"
msgstr ""

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:224
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:129
msgid "The new standard for interoperable NFTs"
msgstr "为可互操作的非同质化代币设定全新标准"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:165
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:64
msgid "The world’s first Morphing NFTs™"
msgstr "全球首个Morphing NFT™"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:39
msgid "Tokenomics consultancy"
msgstr ""

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:205
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:105
msgid "Trailer Coming Soon"
msgstr "预告片即将推出"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:15
msgid "Transparent (no trusted setup) and post-quantum secure"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:167
#: src/pages/team.tsx:159
msgid "UI/UX Lead"
msgstr "用户界面/用户体验主管"

#: src/pages/studios.tsx:333
msgid "Unified through the Myriaverse"
msgstr "通过Myriaverse元宇宙结合在一起"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:21
msgid "Unlock immense scale"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:35
msgid "Voting rights"
msgstr "投票权"

#: src/pages/about-us.tsx:235
msgid "We aim to build a world where gamers can play the games they love and also earn rewards at the same time."
msgstr "我们旨在创建一个世界，让玩家在享受所钟爱游戏的同时赚取奖励。"

#: src/pages/for-developers/index.tsx:52
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:147
msgid "We are funding the builders and creators to power the future of blockchain gaming. Apply for grant consideration."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:249
#: src/pages/for-gamers.tsx:35
msgid "We believe players should have true verifiable ownership and control over in-game assets."
msgstr "我们认为，玩家应真正掌握对游戏内资产的可验证的所有权和控制权。"

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:62
msgid "We bring together everything that is required to build a decentralized, scalable and secure digital asset and blockchain gaming platform"
msgstr ""

#: src/pages/for-studios.tsx:23
msgid "We provide a full suite of blockchain infrastructure on the Myria chain, our Ethereum L2 built for gaming."
msgstr "我们在Myria链上提供完整的区块链基础设施——专为游戏构建的以太坊L2。"

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:221
msgid "We provide easy-to-use solutions to help projects kickstart their blockchain gaming journey"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:12
msgid "We work closely with you from onboarding to deployment, provide advice from technical support to best practice recommendations to unlock new revenue streams and opportunities."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/BuildYourBlockchain.tsx:17
msgid "We would love to hear from you. Contact us and get started with your blockchain gaming journey today."
msgstr ""

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:25
msgid "We’re hiring, join the future of gaming"
msgstr "我们正在招聘英才。加入我们，共筑游戏未来。"

#: src/pages/nodes.tsx:111
msgid "What are the software and hardware requirements to run a node?"
msgstr "运行节点的软硬件要求是什么？"

#: src/pages/nodes.tsx:62
msgid "What is a Myria node?"
msgstr "什么是Myria节点？"

#: src/pages/nodes.tsx:82
msgid "What rewards do Myria node operators receive?"
msgstr "Myria节点操作者将获得什么样的奖励？"

#: src/pages/nodes.tsx:144
msgid "When will Myria node licenses be sold?"
msgstr "Myria节点许可证何时发售？"

#: src/components/Footer.tsx:94
msgid "Whitepaper"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:122
#: src/pages/team.tsx:176
msgid "With 15+ year experience working in the gaming industry, Antonio has contributed to some of the worlds leading titles and brands such as The Witcher, Disney and more."
msgstr "Antonio在游戏行业具有15多年的工作经验，曾为The Witcher、迪士尼等全球顶尖的游戏和品牌做出贡献。"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:245
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:154
msgid "Your NFT is your digital identity. Take your NFT with you on your metaverse explorations. Equip and level up in different games and worlds. Truly own your metaverse identity with Myria."
msgstr "您的非同质化代币是您的数字身份。利用非同质化代币，探索您的元宇宙。在不同游戏和世界中装备和升级。和Myria一起，真正拥有您的元宇宙身份。"

#: src/pages/nodes.tsx:197
msgid "a decentralized ecosystem"
msgstr "去中心化生态系统"

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:22
msgid "join the revolution"
msgstr "加入变革"

#: src/components/ecosystem/Diagram.tsx:13
msgid "view now"
msgstr "立即查看"
